[求指點] 旅行jj 石垣島

五月尾去 想plan定有咩玩同睇先 求指點

Ching有無車牌呀 租車自由行啦